熱烈狂賀本人愛妻之組合TWICE於MAMA奪獎!!!!!!!!!!!!!!!!!

我甚至已經露械慶祝

洗不洗露埋械咁癲

阿彩同紋身師累全隊冇獎攞

佢個口奶完支那閪 一陣腥味

Don't know doing what

中華民國人(中國人)

MAMA迫害

喱個造型最襯佢

精力哥

中國瑜

任何造型也是本人愛妻

皇家精力飲料

中華民國瑜(中國瑜)

你只係外賣仔

我賺埋d錢都係俾佢

最尾一張正撚到

賭博輸身家

扼喉式

沉迷賭博 富可敵國

嘩佢咪有好多神沙

大印銀紙

想同樓主做

我勁細碌